簽唔簽bno轉bc petition好

國會好快會停到脫歐後 亦可能大選

英民眾會學港式示威 可能會影響對香港同情

雖然petition 寫得唔完善 但國會一停可能要大選後至重開

咁簽唔簽而家個petition好 希望停會前入到國會

簽就用你一分鐘既人生搏個機會
唔簽就一定唔會有改變

簽

68615
唔駛諗，快簽

快簽！

仲要諗

唔係BC簽得咩？

［緊急］BNO個聯署咪撚簽

緊係簽啦仲諗

簽得架！！！！！

去完領事管去機場

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬三千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽，唔好辜負黃婆婆揮舞英國旗既努力。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

簽咗仲有得傾 唔簽就永不超生

你有咩損失?
前線流咁多血汗禁幾個制都要諗

推

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000